我發覺自從冇咗TVIX之後，人生少咗樂趣

tvix大賭場黎喎

搵我？

我想知果陣時做咩無喇喇無左既？

依家有咩取代產品

點解冇咗

心臟負荷唔到，玩咗兩次之後唔敢掂,好彩家下收咗皮

轉左玩TQQQ

TQQQ SQQQ

波幅差好遠